FIFA直播打機的你 演視而不見

在逼一直看直播兄弟 轉睇大J
什麼時候達哥開始 收起了敢言
順應中共的改變 去那些完美的世界

林慧韡 說話的方式簡單點
一直有關注請省略
你又不是個演員
別設計那些對白

林慧韡 我只想看看你怎奶共
你龜縮的太表面 像沒天賦的演員
兄弟一眼能看見

Hebe

吊打咗大陸仔薛G謙